鄧炳強皇帝出巡式現身長洲 半百警力跟隨保護

灰衫呀叔咩人

長洲賓客人數多

鄧大將軍萬歲萬歲萬萬歲

甲甴皇帝厲害過林病同埋屍長

因住比水鬼拉落水

林志偉大總統輸咗

乜咁驚呀

船呀船你要生生性性呀

大將軍萬歲
幾時揮軍打台灣？

佢係咪特登去多人地方引人搞鳩佢

cls
向宗教宣稱
逼人最少送神儀式

宣戰

取消

on9 google粵語輸入法

怕聚眾唔比人送神
自己就拖成百人入去
咩玩法？
會唔會太自大？

狗咬狗？

古有狼假虎威，今有：

犬假蝗威！！！

條友咪學足共產黨鬥天鬥地
帶住成百人入去用限聚做藉口禁止人宗教祭祀

黑警執行職務
豁免

實不相瞞
隻病毒識得揀人黎入侵
知道係黑警嘅話就唔會入侵
所以黑警可以豁免限聚令 可以成百人一齊行

厲害了我的pk鄧，親自出征冚太平清醮檔

次次一大堆人出動，然後叫你唔好聚集

呢隻水警狗幾忠心
特登除口罩跪拜曱甴強
等曱甴強見到佢個狗樣博升職
跟住再戴返

長洲已攬炒
活動都要取消

已經變左軍閥咁

洗唔洗咁長州呢D垃圾地方藍到黑 同元朗差唔多
佢洗鬼怕咩

原來佢都好撚肥

長洲反對派得票超過6成

多數人客...

肚滿腸肥

乜嘢反對派，唔好俾紅媒洗腦啦

可以用3萬狗力自立為皇！

佢係咪要同天后講佢大過天后 佢就係神？

違反限聚令

私底下唱k飯聚你唔知姐

其實狗隊你個人本身廢既
點都唔到輪你升

黑警d飯局無停過

佢嘅反對派應該講緊保皇少數派

認閪得佢咩

你見佢單手push up都做到成隻狗咁就知幾撚垃圾啦

上次打人班水狗?

有冇片睇

長洲黃店名單

長洲藍店名單

想做皇帝 ？

屌你真係軍政府咁

依家林鄭真係傀儡政權
現實就係有兵嘅先係話事嗰個

得圖咋，嚟

賣屎忽咪得囉
之前新年黃大仙上香
見到有個後生嘅黐住個老狗高層
成隻太監咁

推，順便借宣傳下五一黃金週

黃色經濟圈，無黃App 點得？ 幫手分享呢幅圖俾十個Group / 朋友，傳去Wtsapp group, Facebook

等多D 人用連登同Telegram 加強溝通！

讓一眾黃App 發揮功能，提升排名，俾多D 人香港人知！提升黃色經濟圈效果！

5月1日開始，黃色商店週，請Share!

#黃色經濟圈 #公義 #廣傳

吓？

你真係唔識㗎喎

鄧大統領

太平清醮是為了驅除瘟疫，今年竟然因瘟疫所有活動都無法舉行，他十分擔心長洲會因而有不好的事情發生。

入嚟留下言
［招打手］五一黃金週商戶推介區

淆底獸
單丁啦

嘩曱甴王呀

死曱甴 四圍走 污染地方

依家黑警真係好撚威，成個政府都比佢騎住

多數人屌賓周強

又去播毒

黑社會大佬

typo：

古有狐假虎威，今有：

犬假蝗威！！！

狗隊有邊個唔廢

可以睇吓王喜果集CEO會客室

狗皇帝 萬碎萬碎萬萬碎

長洲藍定黃多 咁樣俾人踩上門都幾無面

鄧大帥幾時建立軍閥割據政權

擦鞋狗

成個傻閪

哂馬

你真係覺得係靠實力？

搶晒集大大嘅風頭

皇軍

耶蘇都要落嚟見我

話知你太平清照

快啲沉船

有次黑警入長洲拉人俾街坊屌走

呢隊係軍隊黎，
支出多過一個國家既軍隊

見到肥仔要洗眼, 去長洲做咩, 窮人地方又懶, 無商場無冷氣

睇下王喜講咩喇，上級唔理能力只會提攜頭馬或者埋到堆既黑警

幾時取代習近平

香港土皇帝

報應
架船一定要失靈

仲信報應？

80年代黑社會大佬落銅鑼灣就係咁

信
咩都信

笑左

古惑仔大佬係咁行㗎嘛

差佬嘅人工, 古惑仔嘅排場, 中撚晒班狗想要嘅嘢
未入學堂前做死mk時跟個大佬邊有咁撚威

挑北帝機
北帝做野啦, 你d fd 關帝, 車公, 黃大仙 都先後被挑機
做神仙比人挑機都唔回應, 點搵食啊

鄧元首！！

無分別

識玩

縮係長洲？夠膽就落一轉黃大仙

成個習曱甴咁

爭取剎那間向署長播菌

話比人聽自己有特權

燉品強做幫辦仔嗰陣已經有去長洲食海鮮呢個習慣。

所以佢今日要親自入去同班鄉親講聲，佢哋迫於無奈要執行限聚令，叫班鄉親就一就。

睇吓有冇媒體可以溝到班鄉親，講多啲野啦。

林大總統都屌打張建宗啦，
拎林鄭同皇帝比？邊係個皮

唔比長洲送神 舉頭三尺有神明 啲狗唔撚驚架咩 一陣又瘟疫就gg

鄧帝

媲美習帝南巡
擁港警自重鄧軍閥

仲要姓鄧，本土原居民，有殺英兵恐怖分子之血
元朗自成一國，遲早做香港帝

非法集結？ 違反限聚令

讀中大社工嘅黑社會頭目

林鄭媽媽都係社科

唔係執行職務點解可帶咁多狗？
執行職務點解唔著制服？

根本係疊馬主義
升到人嘅覺得自己有料
只要聽話嘅就升佢再指揮佢做嘢
俾個弱智你只要自己有能力又有咩問題？

打飛機文

正一係咖喱啡身世，係要扮大牌出巡，扮高尚。

長洲賓客實洲長

搞神一定冇好下場

正一冚家剷人渣

想知佢去撚左邊，呢幾個月冇蒲頭

btw 郭嘉銓真係十足十公公咁
因為主子提拔就每步都跟到實一實
唔知佢地平時有冇切磋下功夫呢

輸晒

藍袍加薪

影衰中大

肯撚定坐水狗輪